Zij twijfelden zie ellens verwarring, hoopte ik had geamuseerd haar, en vertelde ons om terug te keren naar het parlement, zoals lunch klaar was.
We zullen uiteraard nageleefd.
Met geslepen lusten, geproduceerd door onze late warme oefening we uitgeleefd in een plenteous maaltijd, tante let op ply me met Champagne, waarvoor, zoals misschien gedacht, ze had haar object.
Zij daarna beval mij naar mijn kamer, om de dagelijkse taak van de arts had voor mij en, zoals ze zei, ze was te zien op het doen van mij een knipoog.
"Ellen, mijn lieve," voegde zij daaraan toe, "U moet uw praktijk aan de piano dagelijks, voor tenminste anderhalf uur."
